美國駐港總領事館原來唔洗怕賤狼外交下令關閉

1999年10月，港府與美國方面曾簽訂地契修訂協議，將用地的批租期由原來的「75年+75年」模式，改為讓美方以4400萬港元購入地皮永久業權（freehold），延長地契年期至總共999年，於2949年才到期。

董伯伯德政

用國安法咪得, 沒收財產

咁咪SIR THIS WAY

習維尼未驚過

2047可以推前
2949一樣可以
聽日就係2949年

習大大 發明時光機 兼 總加速師

有生之年 見到 百國聯軍

董建華
真係偉人

業權已經歷史文件

老老實實中國咁鍾意關人地領事館點要關香港果個？大陸唔關哂佢先
仲有佢地唔妥做咩燒埋香港果疊拖香港落水
大陸正仆街已經無好（大協）架啦！仲要唧濕香港

如果支那敢夾硬收返塊地 姐係地契係香港已成笑話
到時樓價仲唔......

支那邊講合約
WTO, 其他一堆
封就封, 唔理由

其實兩樣有分別，一個係土地擁有權，一個係開設受外交保護使領館嘅權利

如果佢撤銷你開領事館
你塊地就會變成一般擁有嘅私人土地，要遵守香港法例，跟返土地註冊條例同城規會嘅規定使用土地

不受領事外交豁免權保護嘅話，黑警就可以隨時入去搜查或者拉人，亦都唔可以提供領事服務

咁嘅話冇錯美國係可以唔需要「撤出領事館」，但係領事館嘅功能冇咗，咪變成同美資甲級寫字樓冇分別嘅辦公室或者倉庫囉

佢夠膽先

咁嘅話就唔係個post嘅前設啦
個post就係假設佢會繼續戰狼外交

咁我就執準備等睇好戲

支持特區政府全面貫撤新時代中國特色社會主義思想，堅定不移落實執行習近平外交思想，「在大是大非面前敢於亮劍，在矛盾衝突面前敢於迎難而上，在危機困難面前敢於挺身而出，在歪風邪氣面前敢於堅決鬥爭。」

林鄭月娥及香港特區政府應堅定自覺地在思想上政治上行動上同以習近平同志為核心的黨中央保持高度一致。

咁又係，啲驚姐，要對marine

派隊城管黎強拆有乜唔得呀

呢啲歷史文件黎既姐 我地中國人唔睇既